父母籌不到10萬聘金供他結婚 男怒喝農藥自殺

中國江蘇南京一名20歲的王姓男子，雖然想要結婚，但付不出女方家人要求的10萬元人民幣（約44.64萬元台幣）聘金，他向父母開口要錢，偏偏家裡沒錢，於是想不開飲農藥自殺。 警方指，王男與女友已論及婚嫁，但在餐廳打工的王男，沒有能力籌到聘金，而他父母都是打工的，家裡也沒這麼多錢……後來（王男）跟父親打電話要錢不成，就丟下一句：『不給錢我就喝農藥！』」員警獲報後，趕到王男打工的餐廳，發現他「說到做到」，已經口吐白沫、昏迷在地，送醫後醫生開出病危通知，但後來被救回，已經脫離危險期。王父無奈地說，大家都為聘金的事苦惱，但家裡就是窮，沒想到他會為此做傻事。（大陸中心／綜合外電報導）

仲以為農藥係假

窮人生仔

結婚錢自己搵啦

佢以為自殺佢老豆就會柯到舊錢出黎？ 咩邏輯？

20歲冇$結乜鬼婚？

農藥竟然是真的！

搵個藉口啫

做咩救佢 20歲都咁on9 救返未必係好事

話時話大陸農村地方都收10皮禮金?
屌你老母無父幹 普通廠仔幾K人工一個月
儲到幾時先有10皮

明知對方無錢都仲要收十萬

假架
救得返

真係有毒
但未必真係幫助到種植

啊，咁要開支酒賀賀佢啦

假農藥救左佢一命

所以好多女出黎做雞籌錢俾自己老母

條仔咁樣就去自殺

你有個女都唔撚想俾個女嫁俾佢啦

好彩農藥是假的
今晚去飲酒開party先得

點知酒係假既 飲完反而死咗

儲起佢，必要時俾老母睇

垃圾支那仔冇資格𨳒閪。早死早着

飲完假酒 即死

佢係咪買啲假農藥返黎食但點知啲假農藥都係假既

好過日日怨老豆老母
又唔敢死

早日投胎